\nonstopmode
\documentclass[10pt, a4paper]{article}
%\usepackage{subfig}

\parindent=20pt
\parskip=8pt
\usepackage[width=15.5cm, left=3cm, top=2.5cm, height= 24.5cm]{geometry}

\usepackage[spanish]{babel}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{fancyhdr}
\usepackage{indentfirst}
\usepackage{latexsym}
\usepackage{caratula}
\usepackage{gnuplottex}
\usepackage{lastpage}
\usepackage{listings}
\usepackage{pdfpages}
\lstset{language=C}
\usepackage[ruled,vlined]{algorithm2e}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{float}
\usepackage{color}

\graphicspath{{imgs/}}



% Acomodo fancyhdr.
\pagestyle{fancy}
\thispagestyle{fancy}
\addtolength{\headheight}{1pt}
\lhead{AED3}
\rhead{TP1}
\cfoot{\thepage /\pageref{LastPage}}
\renewcommand{\footrulewidth}{0.4pt}
\renewcommand{\thesubsubsection}{\thesubsection.\alph{subsubsection}}




\author{Algoritmos y Estructuras de Datos III, DC, UBA.}
\date{}
\title{}

\begin{document}
	
\thispagestyle{empty}
\materia{Algoritmos y Estructuras de Datos III}
\submateria{Trabajo Pr\'actico N$^{\circ}$1}
\titulo{}
\integrante{Amil, Diego Alejandro}{68/09}{amildie@gmail.com}
\integrante{Barabas, Ariel}{755/11}{ariel.baras@gmail.com}
\integrante{Garcia Marset, Matias}{356/11}{matiasgarciamarset@gmail.com}
\integrante{Orellana, Ignacio}{229/11}{nacho@foxdev.com.ar}

\maketitle

\tableofcontents
\newpage

\section{Introducci\'on}
El presente informe apunta a documentar el desarrollo del trabajo pr\'actico n\'umero 1 de la materia Algoritmos y Estructuras de Datos III, cursada correspondiente al primer cuatrimestre
del a\~no 2013. El siguiente trabajo pr\'actico propone la resoluci\'on de cuatro problemas algor\'itmicos. Vamos a dividir la resoluci\'on de cada uno de estos problemas en los siguientes aspectos:

\begin{enumerate}
\item Realizar una descripci\'on del problema en s\'i; tratando de exponer la naturaleza del ejercicio sin ambiguedades, detallar las particularidades que consideremos pertinentes y proponer una soluci\'on.
\item Demostrar formalmente que la soluci\'on propuesta es la correcta.
\item Detallar mediante pseudoc\'odigo la implementaci\'on realizada para la obtener la soluci\'on y justificar la complejidad del algoritmo.
\item Someter a la implementaci\'on a una serie de tests para verificar tanto su correctitud como su performance y graficar los resultados.
\end{enumerate}

\section{Pautas de Implementaci\'on}
Adoptaremos a \verb*#C++# como lenguaje para realizar las implementaciones. De ser necesario vamos a usar la librer\'ia standard, haciendo referencia a la documentaci\'on de la misma cuando sea necesario. Cada
ejercicio se encuentra en su respectiva carpeta dentro de la carpeta \verb*#codigo#, en archivos nomenclados desde \verb*#ej1.cpp# a \verb*#ej3.cpp#.
 
\newpage

\section{Resoluciones}
\input{ejercicios/ej1.tex}
\newpage

\input{ejercicios/ej2.tex}
\newpage

\input{ejercicios/ej3.tex}
\newpage

\end{document}
